{
  "MileLync": "MileLync",
  "Making Cloud Management Smart and Simple": "輕鬆掌握智慧化的雲端管理",
  "a cloud management platform to consolidate__": "一站式雲端管理平台 MileLync：輕鬆整合、視覺化並且有效管理雲端資產。MileLync 幫助您更有效率地管理雲端成本、優化雲端資源並且根據數據制定商業決策。",
  "Handle Your Daily Tasks Effectively": "更有效率管理你的每日工作",
  "Better Visibility Into Cloud Spending": "全方位管理雲端支出",
  "MileLync tidies your billing history in a consolidated__": "MileLync 將雲端帳單記錄集中在同一個介面上，您可以隨時隨地查詢歷史帳單，深入了解雲端服務的支出狀況，協助您更精準地掌握預算與花費。",
  "Instant Self-Service Support Center": "即時自助服務中心",
  "MileLync provides a direct communication channel__": "MileLync 提供您與經認證的雲端專家直接聯繫的管道，確保您在基本的技術問題之外，複雜的商用情境也被妥善處理。",
  "Flexible Account Management": "精細的存取控制",
  "The account management capability of MileLync__": "MileLync 的帳號管理功能提供您精準掌握管理權限，視覺化的使用者介面讓您在彈指之間輕鬆建立成員和群組帳號，並且指定帳號角色及資源存取，進一步控制雲端服務的相關資訊。",
  "Choose Your Plan": "支援服務方案",
  "Essential": "基本",
  "Development": "開發",
  "Business": "商業",
  "Enterprise": "企業",
  "USD/Month": "USD/月",
  "Free": "免費",
  "ASK FOR QUOTE": "ASK FOR QUOTE",
  "GCP cloud architect support and consultation": "GCP 雲端架構設計支援與諮詢",
  "Billing ServiceHelp create tickets on Official Support Center": "帳單服務 代發支援Ticket",
  "(6 tickets/quarter)": "(6張Ticket/季度)",
  "Support service response time": "諮詢服務回覆時間",
  "Everything in Essential": "基本方案再升級",
  "Unlimited tickets": "無限量開 Ticket",
  "Everything in Development": "開發方案再升級",
  "Free assessment annually": "年度免費健檢",
  "Everything in Business": "商業方案再升級",
  "Free assessment semi-annually and authority of opening P1 tickets with 24x7": "半年度免費健檢、24x7 P1 開單權限",
  "Best Practices": "官方建議作法",
  "Free GCP annually Architecture Review": "免費年度 GCP 架構健檢",
  "Free GCP semi-annually Architecture Review Specific Use Cases": "Free GCP semi-annually Architecture Review Specific Use Cases",
  "Specific Use Cases": "具體使用案例",
  "Free GCP semi-annually Architecture Review": "免費半年度 GCP 架構健檢",
  "Support contact": "支援聯繫時間",
  "business hours": "營業時間",
  "Critical": "重大影響",
  "ImpactService Unusable in Production": "生產環境中的服務無法使用",
  "High Impact": "高度影響",
  "Service Use Severely Impaired": "服務曾受到嚴重影響，但現在已可使用",
  "Medium Impact": "中度影響",
  "Service Use Partially Impaired": "服務受到部分影響，但不影響使用",
  "Low Impact": "低度影響",
  "Service Fully Usable": "服務完全能夠使用，但有疑問需諮詢",
  "Schedule a Demo": "了解更多產品細節",
  "Start Working Smarter Together": "立即優化您的雲端環境"
}

